有無人有用stocard呢個app?

不如一齊交流下邊間鋪用到 邊間用唔到?

for未聽過呢個app既巴絲
stocard係一個俾你入晒d 19會員卡落去既app

留名

concept幾好，不過有殘體字既...

Android pay 都有啦
不過唔係間間受

android pay有得入會員卡咩?

應該係你部機用緊中文,但地區簡左大陸

隻app應該係德國佬整

點會揀大陸，你唔見佢大部份繁體咩

應該係譯漏左d

不過我無NFC

不過重點都係想知邊間鋪用到 邊間用唔到?
我試過華潤用唔到

Perkd 既concept 一樣，好似好D

唔係用唔到
好似759咁係收銀唔收
之前好似有人話百佳得
因為本身佢豐澤個app都係咁玩法

試完唔得又唔l信
佢部機scan唔到我個barcode,唔好問我點解

好在邊度呢？
個ui見到都唔想用，咁核突

ios個wallet app, 以前叫passbook?
好耐之前已經support member card功能,
最早果批係比boarding pass用
但係一般app唔知點解一直唔用
starbuck都用緊

三聯，豐澤 試過ok。
759 個收銀話唔收。。。（年幾前）

Perkd 加會員卡可以影相做卡面，有D 冇code 既會員卡都加得，卡種類多D
而 stocard 預設得字面，冇得改，有D 餐廳、cafe唔受

HK Starbucks 冇得加wallet
所以用緊stocard

有得影相做卡面呀
無code既會員卡都加得<<<你指barcode?
有得就咁打數字